想做IT (P仔、cloud、AI等)入一入黎

Part of Watson Health layoff today. Over 50 years old. IBMer over 30 years. The message was that there are about 7000 people in Watson Health today and this was a cost cutting exercise. 90 days notice.

PM, 1st and 2nd line want me to deliver results till my last day. Do they have the right to force me to do that? I thought 90 days is for me to sharpen skills and look for jobs.

想每幾年俾人換一次血就入行啦
想每幾年就Update一次skill sets就入行啦
想Last day前都要俾人捽就入行啦
IT歡迎你

with 90 days notice and 1 month severance. Been with IBM for 5 yrs

12 years with the company, good ratings. Got the notice today. Age 59. 90 day work, 30 day severance.

been there 10 years as he’s wrapping up his time…

RA today after 17 years of technical consulting Received 1 month of severance pay for 17 years

just got RA’d with 3 months severance
4 years at IBM age 26

9 years with IBM from acquisition
58 years old

IT行業迫你中年 臨退休轉工
適合各位中意日日增值自己的年輕人

推到多啲人入行
多啲Dse 揀CS

推到國泰炒人

想一世溝唔到女
做到成隻狗咁
做到自己古古怪怪咁,就入行啦